Vortrag_ExtremeProgramming
(etwa 7-10 Minuten pro Person)
-----------------------------------------------

Zeigen Sie den Zuhörern auf, 
was Extreme Programming ist und 
was dazugehört und wie dies 
im agilen Entwicklungsprozess 
anwendbar ist.

Gehen Sie auf Themen wie z.B. Pair-Programming 
ein und zeigen Sie vor- und Nachteile auf.